同學仔我地今日玩看圖講故事

雞 鴨 雀仔

即刻轉身射入三家姐

雞蛋六隻 糖呢就有嫌疑